沙田狗屋要人!!!!!!!!!!

得嗰幾廿個係度嗌
人呢?

個個係新城市喎